#台主快入 哈士奇淋浴片段意外流出

侍捧狗真係好低汁

最憎沖涼架啦

實在是太糟糕了

dirty

1"37
BB仔喊緊都收聲

係咁架啦
鍾意玩水 唔代表鍾意沖涼

好得意

如果#仔幫你沖呢 親 愛 的～

不要

husky

husky on9狗

agger

抵啦 死臭狗